馮盈盈個嘴咁闊，同時可以塞到幾多條腸仔？

一包10條裝雞肉腸應該係卓卓有餘

一條

我個條

0
因為佢含撚

鷹鷹一定係處

一定未見過男人既賓周仔

你果條佢係無見過嘅